直認同32歲上海姑娘CoCo分手 81歲四哥：真係好悶

對邊個好呀而家我？你對Coco唔好咩？從昔日合照所見當年情已逝。四哥謝賢今晚喺尖沙嘴福臨門出席鮑魚宴。(蘋果日報)

四哥今晚直認同拍拖十幾年嘅女友分手，為何傲兒痛哭落下男兒淚。(蘋果日報)

四哥心情大靚，遇上記者滔滔不絕，盡訴心中情，四哥大讚霆鋒深得真傳，烹飪了得，仲笑言：「佢連記者都搶埋我，我冇得撈，啲記者都唔理我，好嬲佢㗎。」問到霆鋒會唔會再買樓俾佢？四哥話：「買嚟做乜？佢都費事我搬嚟搬去，將來都係佢㗎啦，呢個只係佢嘅心事。」

年過80嘅四哥之前一直傳同女友CoCo分手，今晚四哥直認冇拖拍，仲爆孤獨生活好枯燥，四哥話：「冇拖拍先死，呢幾日同啲親戚朋友都有講，真係好悶，起身就望住個海，早餐食飯都係一個人，好枯燥。o依家有少少嘢搵我做就開心啲，因為真係好似坐監咁，o依家《12道鋒味》都有搵我出吓鏡，搵返兩個錢自己使，係咪都有啲嘢做吓，一條『冷』，屋企又大。」

四哥仲話年紀老冇乜錢使，又好慳，佢話：「霆鋒咁多錢都係因為我冇乜使過，我唔識使錢，都唔想浪費個仔嘅錢。」問佢係咪因為覺得賺錢辛苦，都唔想個仔咁辛苦？佢就話：「唔理啦！我以前賺錢唔辛苦呀！」至於問到四哥有冇見兩個孫仔？佢就話：「兩個星期見一次，好規律，依家係阿爺睇個孫，唔係個孫嚟探望我，佢哋仲細，唔知道乜嘢關係，睇到佢哋個心會甜啲。」

問到「新抱仔」王菲有冇探望？四哥話：「探都係探個仔啦，做乜嚟探我？」佢仲話會唔會再婚係霆鋒嘅私事，佢唔會多問，只係想個仔開心，問佢係咪怕畀霆鋒鬧？四哥話：「唔係，嗰個係我個仔，呢啲係佢嘅私事，我拍拖都冇話畀我老竇知啦。」

好想含到呀腎支巢皮老軟鳩雪雪聲

48歲新抱仔王菲 VS 32歲繼母Coco
好想品嚐下呢對母女丼

屌你老屎 真係薑愈來老愈辣
呢個阿伯真係玩殘何傲芝

老而彌堅

百年好合！永結同心！

佢貪錢 咁一買一賣好合理啫

想同謝老四瘋狂做愛

老豆推對姊妹出黎做g做到全港都知

屌那星 佢老豆係咪痴線㗎 畀個女跟個阿伯

真係好痴線

如果呢個阿伯唔係咁有錢
行近去何小姐身邊 會發生咩事

好撚正

做乜撚野謝四post會擺張林建名既相係度

見到佢答個d野個腦就自動出現
「上啦 上啦 上啦屌你老味」

個個討論林建名係做乜撚
講緊謝老四啵

仲有心肝寶貝作詞人李坤城

用佢隻淫腳一野伸開佢

做鳩佢咁款

福臨門個張你又見到呀腎咩

好想比老四用粗口瘋狂問候

好慘 冇人提福臨門KOL大劉同大美人

福臨門個張

全盛時期可以出幾多次?

嗰陣話何嘅真正目標係林個細仔，就想行「老爺」政策，點知「阿老爺」會錯意

其實老四都幾慘 成8張野先黎冇人陪

老豆：唔撚理啦你兩姊妹同我搞掂佢！！！

可以去公園搵人捉棋架喎

淪落到咁
呀四應該寧願係屋企等死

每日用幾粒鐘睇相簿想當年

睇返豆釘咁細粒既霆鋒

四哥唔係咁樣嘅咩

慘?人地後生嗰陣一個月屌過嘅女多過你成世人

仆街,完全係嗰啲醜男av劇照咁

好撚型牙

小妹冇鳩

見過佢地睇演唱會

出哂新聞啦

呢個又乜料，願美人告知

痴線 諗起呢單舊聞
色公公性侵媳婦手指就咻一下就滑進去

弘竟然唔知？
個女仔老豆同呢條淫棍呀伯係朋友
點知比自己老友溝左自己個女
個女仲話要同呀伯結婚，講明唔請老豆

條女叫林乜恩，搵李坤城大撚把野睇啦

屌你 又比你捉到

唔洗開都知係台灣

老四個條好軟林林 好想互射69

我知邊個喇 係咪個女仔好細好似得16，17就跟咗個阿伯，有啲印象，但條女唔靚的

冇諗到行到咁耐 條佬仲未撚死

諗起阿伯食咗條女隻豬真嘔心
個阿伯插入un兩下就射
美好初夜就劃上句號